# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [ro]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episodul 32: Câmpul de bătălie

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|True|Ofi ț er!|nowhitespace
King|2|False|Ai recrutat o vrăjitoare, așa cum am cerut?
Officer|3|True|Da, sire!
Officer|4|False|E lângă domnia ta.
King|5|False|...?
Pepper|6|True|Bună!
Pepper|7|False|E sunt Pepp...
King|8|False|?!!
King|9|True|NERODULE!!!
King|10|True|De ce ai recrutat copilul ăsta?!
King|11|False|Am nevoie de o vrăjitoare războinică!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Pardon!
Pepper|2|True|Sunt o Vrăjitoare Chaosah adevărată.
Pepper|3|False|Am chiar și o diplomă pe care scrie...
Writing|4|True|Certificat
Writing|5|True|de la
Writing|6|False|Chaosah
Writing|8|True|Cayenne
Writing|9|False|Cumin
Writing|7|True|T h yme|nowhitespace
Writing|10|False|~ pentru Pepper ~
King|11|False|TĂCERE!
King|12|True|Nu îmi trebuie copii în bătălia asta.
King|13|False|Du-te acasă și joacă-te cu păpușile.
Sound|14|False|Slap!
Army|15|True|HAHA HA HA!
Army|16|True|HAHA HA HA!
Army|17|True|HAHA HA HA!
Army|18|False|HA HA HAHA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Nu-mi vine să cred!
Pepper|2|False|Am învățat ani întregi, dar nimeni nu mă ia în serios pentru că...
Pepper|3|False|...Nu arăt ca cineva suficient de experimentat!
Sound|4|False|PUF ! !|nowhitespace
Pepper|5|False|CARROT !|nowhitespace
Sound|6|False|PAF ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Serios, Carrot?
Pepper|2|True|Sper că ce mănânci a meritat efortul.
Pepper|3|False|Arăți complet hidoasă...
Pepper|4|False|...Arăți...
Pepper|5|True|Aparența!
Pepper|6|False|Desigur!
Sound|7|False|Crac !|nowhitespace

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|HEI!
Pepper|2|False|Am auzit că sunteți în căutarea unei VRĂJITOARE ADEVĂRATE ?!?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|True|Dacă mă gândesc mai bine, cheam-o pe copila aia înapoi.
King|2|False|Asta cred că o să coste prea mult.
Writing|3|False|VA URMA…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Și tu poți deveni patron al Pepper&Carrot și să ai numele trecut aici !
Pepper|3|True|Pepper&Carrot este complet gratuit, open-source și sponzorizat prin patronajul cititorilor săi.
Pepper|4|False|Pentru acest episod, mulțumiri celor 1121 de patroni!
Pepper|7|True|Intră pe www.peppercarrot.com pentru detalii!
Pepper|6|True|Suntem pe Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...și altele!
Pepper|8|False|Mulțumim!
Pepper|2|True|Știai că?
Credits|1|False|31 Martie, 2020 Artă & scenariu: David Revoy. Cititori beta: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Versiune limba română Traducere: Florin Șandru Bazat pe universul Hereva Creator: David Revoy. Administrator: Craig Maloney. Scriitori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corectori: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 19.10. Licență: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|9|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|10|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
